分享大學借火故事

大學個時無拍拖 有住hall 有點寂寞 想借點火

同學話住hall唔點火 點叫算住hall

跟住我係網上識到幾個女仔 佢地都想問我借

火 不需要太認識我 然後我借左火比佢地 至少

個刻可渡過 其中一個我借左六次火比佢 但現

在畢業了 我間中仲係想借火…

有乜野想知可以係下面問

有無人試過係hall借火？

「借火之意不在煙」, 借火背後的意思是, 想搭上另一個人(另一個傷心痛苦的人), 暫時解決自己心中的寂寞和痛苦 -- 即代表想要一夜情 (看了 MV 後更加可以確定).

借火之人偶然見到另一位「同是天涯淪落人」, 自然易生共鳴, 但既然與對方毫不認識, 而且剛失戀, 對感情之事是極度悲觀的, 所以只想到要暫時發洩心的情慾和苦惱, 完全沒有想到要和對方有任何承諾或發展下去的.

愛心打破零回覆